牙joe原諒我啦😭😭

我知錯啦😭😭

回家好

牙joe吾肯解ban我

方丈最憎人講佢壞話

方丈仲會記一世

甘典算😭